一次性交（含半年）

要幾錢？

咩叫做含半年

口都痹到無知覺

房租？

含到個口合唔返嗰隻